[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5963)

爭咩

2:0未

幫你卡位

呢場角點睇？

西快入

半和51100

2:0 快

1:1未

多謝

我

半細gel

和

派

維拉快

2:0快

半細又cashed
有即場個d都買半細

正能量巴

半細gel得8分鐘入完吓死我

西甲真係好撚廢
都唔知踢緊乜撚

澳假仲好睇

有事燒紙

44444

4444

半場2:0派個100囉，大家開心

冇12m就唔識入波

-5快

一

我了

有

Lm

好

lm了

lm

澳假垃圾波

4c

送角

乜嘢六邊形戰士

5c

角大易撚柒到

應該係話半主+半大就得，2:1都得

西甲成日都唔知做緊咩

2:0

Me

催眠

再l

jm9落地傷都關事

仲有人lm

10完場算啦 咪搞咁多野

立即完場!

2:0穩穩陣陣啦

差d半大

買左no goal唉

做乜黃潛d飛咁硬淨

買西維爾下一隊入球算

西甲可有出現過半四全13？

引尻你買

咁10啦

想買ng

差d no goal

都預咗冇半大

巴塞隆拿

愛蛇上

似又下半秒入撚狗

Feel到馬會食半格

角大上

西維-1啦

8.5b can gel?

客差d

球證差啲

西甲難講

咩撚野6角

6c

真係9c先再gel都未遲

刷角是有回報的

比多4C先有

維拉快入

冇12碼應該0000000

同路

下場

場波悶到 早d訓

西半場2:0救半大未？想派，快

半７

全9？

錫菲聯反底了

有！

得一粒，針

維拉唔怪得角球一直開短，原來唔識斬

1:0 7c

ht

又角大 贏

半7仲危過半2

冇12m邊識入波

西甲角真係唔敢講

半7全8

可唔可以打破半7魔咒

補1 踢到 2 分幾鐘先完

下半黃潛秒goal

補2

半大又針

咁樣刷落去 魔咒今場無用

依場都買半大？

無限本

西維爾有兩球都落力救角

有買其他，補返條數

和波 客ng
聽朝對答案

買主其他，補返條數

西甲半７全７都有機

呢場似最少12角 12.5買唔落手 驚12角完

1:00下盤

閪甲真係唔敢講，隨時冰你二三十鐘

劍橋全世界好出名

正能量巴同路！

最後一分鐘先買

場波悶到仆街

西甲有邊場唔係

劍橋咁出名 回撚到咁

買了

買咗咩？

史提芬周仲出名

12.5B 係第3格

屌你場場買

主

我？

中

1:30應該唔買

劍劍劍劍劍橋大學？

訓撚著左 又撚半大

戒左大波個人激心少左

買史提fun不如買11 00波蛋

咁靜

係

我冇買啊

維拉輸撚曬啦

跟g仔

買咗維拉輸撚晒

等佢跌到11.5就買一注先

買左12.5s
希望下半場平平安安

睇下有無得起機

30歲（破產）

今日話過英超只買兩隊

下線了88

仲有45分鐘點頂

信念

阿仙奴

是好東西

3串1啦

俾啲信心維拉

阿狗角大幾抵屌

我都覺
兩隊都刷

快手刷3c先

維拉㩒屌緊

70分鐘我開刷啦
12,5s

2:0

完

2-0

20

上盤都ok

閪2-0, 入夠好收手了

西維爾易撚到

屌你維拉

我個no goal

西維高水讓平半真派錢

海⭐️

屌你老母 上半入唔撚得嘅

7c完

唉 成班on9門前玩到俾人一攻就爆

真係好靚 西維爾呢球

輸一球咪算

又話叫維拉都係好波既

等緊 追2球22

再追 驚閪

大船必死定律

想知到底咩心態先會買黃潛

西維爾年年頭四老牌球會 仲要主場不嬲有保證

黃潛一直中下遊 係今年行狗屎先爬得前小小

點估到西維爾都咁好波

得2.72 咁我不如買2.75s

馬後炮專家

唔好入波啦 比角啦好無

維拉利爾雖然前列
但佢哋啲埋門能力唔係咁好
成日拖慢曬 搞到無咗餐士

西維爾㩒屌返

就係見佢今年上到黎先買
果年李斯特城攞冠果年咪又係咁

炸

近況咁好都受讓用個腦諗吓啦你估莊家真係慈善家咩

訓得
-1k

師兄睇得幾年波？

組織唔錯 不過唔識射咁

但白禮大輪換 阿狗都冇明顯落飛好似有啲怪

維拉真係賤種隊嚟

改名未？

屌你老母維拉利爾

有即場唔知派唔派到買2點

G 爺都熄燈

2:2 101派ac

佢淨係睇左18-19個季

阿支仙個陣

似啦 應該2.5s黎

咁cls

護老院入波未

似足啲仆街日職波咁

試下3.5b

難講

888

拎左隨時倒貼返

8888888

以後淨買維拉對家

雷恩賤d 上次半7全9

8c

西維爾贏緊都刷角

比多2c 無入球冰實

近幾年keep住做歐霸常客都中下遊

收皮啦廢閪
成個月無見過你鳩up喎
輸到破撚左產？

我都買左角大

維拉有冇面子球

西甲冰30分鐘ok? 買咗2.5s

笑撚死睇得一兩年波扮大袋

白禮個個後備龍黎？

快手比多2c

刷角未

係 出左幾場了

維拉有無試過輸緊2球追和反cup?

就係唔想用ryan

上場都係佢？

維拉3個mark 1個都俾人過到落底
輸多粒唔出奇

下盤100%

識買一定買阿仙奴

今場

維拉快手反cup

維拉仲會唔會刷角

好似話無美斯先勁 無睇開疤

柒到

1-0

應該西維刷

修同西咸都強陣

Yes

其實熄左幾日

史提芬周

護老院爆covid了

對唔住囉諸葛先生

MG不死人黎

穩

今場組織都難 破蛋都執到

轉台睇其他波

起唔到腳

攻力麻麻

維拉快手整個劇本式反cup

劍橋追

2 3？

英超主盤啦

客廢得好恐怖

反cup就得

2隊都柒柒下

其實係

有艾卡沙就得

你老木 土超大四喜

錫菲聯no goal波蛋好吸引

後備都冇

客ng西甲

私家雞

冇劇本有邊個都唔得

今場反底

對上買劍橋又係要叫反cup

所以難cup 攻力太廢

點解咁耐唔見左我
因為佢都贏錢呀3變156

你估莊家真係慈善家咩

換左黑鬼上黎好似功勢好左

睇波波池

依場咪同英超一樣鳩 好賭少少

絕對認同 嗌緊劇本

劍橋

白蟻出廢陣 阿狗仲係讓平半就知

半七全八

1.93無柒頭收息注

-2c

去咗

我都無話買呢場
係見到個對賽笑鳩下佢

最後都係0

富咸大量陽性

聽日熱刺對富咸 極大機會延期

無腳中龍。廢物

等睇英超遲早停

差兩個角啊

西甲啲波其實幾撚悶下

買呢場刷分

冇可能血汗錢

白禮出垃圾查漢巴殊

係悶到癲

應該就lockdown
都好既呢兩日買英超輸到喊

所以英超點解咁多人睇

被白蟻跣過幾獲, 今次決定信達sir

浪費 70 分鐘

護老院追和未

阿仙奴-1都得啦

要求唔高2:2

西維神龍

西甲0：0個陣就好睇
一領先就係到妹

悶到仆街
其他聯賽強隊打廢隊
廢隊落後都會攻

但係西甲 咩隊都係等完場
除左 鍠疤下體會落後先會肯攻

終於有腳中龍

咁正路

快手出個劇本

澳職最好睇

有冇咁多上盤啊

正想講

屌你老母
下半場係到妹
2隊係中場到轉身再轉身都唔撚傳

半7全8 勁撚到

999

9c

黃潛呢球世界級 咁都唔入

達狗都信

呢幾日英超咁多下盤 還返啲上盤OK嗎

最終99999啦屌

咁撚樣都唔入

西維個龍救撚完未

之前買佢對家執唔少, 今次就算跌當回吐返

黃潛面子球ok？

差啲烏龍

要好睇 真係睇曼 ac 布拉格依三隊
德甲果d都ok

疊埋心水等下場算

搵場半大都無

10.5s 轟

維拉利爾個14號好撚廢

依家德甲得返支那嘢體通天下有得睇

D人話德甲意甲悶，我覺得西甲仲撚悶

傷出？

見你呢句好想買返一注

意甲其實幾好睇

西甲唔賭 淨係睇疤鍠下體三隊 其他都係鳩

我覺得意甲無西甲悶
有好幾隊都幾精彩
阿特 拿坡 ac 沙索羅 拉素

西維爾龍門幾時斷腳？

英超3場客？

意甲呢季好睇

9角完

10 1 500

阿特 拉素都係賤種隊

ok

13分鐘追2球ok?

l

羅馬都唔打埋 88

mr

中龍先啦

意甲今年個個爭崩頭

10.5b 快買

狗會封左主客和
應該玩完

睇維羅納 賓尼雲圖個啲就好悶

其實個龍真係可以咁樣接翻波嫁咩

起碼唔似西甲咁 場場都悶到仆街

買咗9.5s點部署

can t

應該唔得

等收錢

頂多十分鐘

追維拉下隊入球

全炒

請問而家幾個角
驚到唔敢睇

計緊主隊進攻

快躝

9

烏雞仲撚精彩

你老母2隊都中場都on撚9
個個自己帶帶帶cupcupcup
冇人現位
根住玩多幾下比咗人再foul埋
乜撚野戰術仆街假波

快撚到

買咗9.5s 10.5b

岩 西甲家陣連皇馬巴塞都好撚悶

賤種一回事
但佢哋啲波唔悶先

咁買

西甲係咁

你個名。

假派狗shut up啦

你個朵一早臭哂

冰c只信西甲乙

著條改咗名？

維羅納個打法挑戰強隊幾work

你輸唔到喎ching

你個名

假派狗＋假膠黎 咪撚理佢

英超準備停賽

封左主客和好耐
上盤穩

成日都係得12m先入波
真係好撚悶

個名加多句（戒角）後，有無好運左

刷角

Why

好緊張

換人入波？

10c

2:2 101500

10-1，

OK

阿仙奴抵買

似2-2完場

準備卡10c

開個10俾佢

都解釋咗點解呢幾年西班牙國家隊咁閪
全部都係到妹

8.5b 9.5b gel

btw角球半7真係好似有魔力咁

角大合埋眼買都勁中

2:2 5 1 1000

11c

PREMIER LEAGUE CLUBS DISCUSS TWO-WEEK BREAK DUE TO COVID-19 FEARS - REPORT
富咸有幾條友都中左

痴撚咗線

角膽12

黃牌數呀？

10wc嗰時仲好睇既
依家不了

懶係玩傳控，又懶係高技術咁，其實不斷橫傳後傳左傳右傳

打比羊1:0

屌你兩邊踢到等收工咁

足球梗係攞嚟欣賞

比多角

依家西甲場場都係馬體會踢法

護老院係咪中晒肺炎

應該仲有1c

笑撚死
西維爾啲閪波
頭先有下反擊
個翼跑到上去空曬 交個直線比佢
點知佢跑返轉頭諗住妹 變咗交出底線
笑到我

10.5b gel

好彩買左打比羊半大補返條數
死西甲2.5 3.5都冇

要求唔高 2-1 算數ok?

笑死

我都想要

打靶郡

角

英超是咪會停賽
買嚟退飛儲分

打比12碼

又神10

信達sir?

打比咁撚勁既

開10角啦 想睇夾角嗰位師兄收兩注(俾馬會)

因為我

11C GOOD!

11

11了

11啦

明亮信徒第三擊
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5

高水大波就開到

好彩

西甲入多球會死？

無信到角細巴轟注後悔了

整多個角係咪會死？

咪再賭角細手足又中

修咸頓10.5b有冇同路人

same

單跳就收檔啦

都話佢假派假膠撚

無信到佢想死

前排追佢大波就場場細

開波再買啦

Same

角球界mg

補3

3分鐘, 冰到實一實

可唔可以13角

四場英超同一時段

本身想買10.5s 見到佢講完即刻入返注大

難啲

暫時全中

好似唔開角？

祝你贏多啲
職乞等派

慶祝！

cls高水半大唔敢買就中

屌閪維重攻緊咩事

又係半一全二閪波

英超可以無即場，有即場又可以無即場角，賭條撚

2.5s次次都要嚇到瀨尿

買左條全細過關

洗撚度
英超全角大算

2-0 11c ft

唉訓教算屌你老母

西甲快d去死

半7堅係有阻力

岩岩好11角

英超買咩

西鹹有無即場角

2.5s

你心靈3.5s都中

無

最快講得出我最鐘意d咩既派100

No goal cashed

白禮頓
射精聯
修咸 大

賭

前列腺

打比羊 半場三格大晒

球狀

Chabb

1 西維爾 2.5s✅✅

講真命中率來講只有g大師可以同我一戰

下場西甲買巴
100%

前列線

綠字

4場英超，邊場角大穩撚陣

mc！

Gay情四射

唔講 但恭喜

維拉我屌你老母呀
反擊次次直線空曬唔撚比
自己cup入中間自己推
次次失埋波都冇得射
你踢西甲咋 你估你個個都係美斯
真係痴撚線 西甲真係玩親都一肚火

對左頭場其他同

阿仙奴
西布朗
修仔
般尼

打比羊今日禁撚勁

你on9?

勁撚到

中完唔夠買救心

11.5慘死

男人

答前列腺嗰啲全部輸錢

買左打比 應該要用咩心態面對

你最鐘意我
講唔係 就絕交

我買咁多場一場都冇睇過
除英超巴塞皇馬

打比做乜鳩 食撚左春藥？

我條前列腺

二點買乜

冇可能錯啦下話

朗尼回春

隊波執柒左佢啦屌佢老母系
30號 5號 同個右閘球球都甩 痴撚柒線

買完瞓覺

11.5就11.5啦

Gel頭算

第二擊 西布朗

2阿狗 2.5大
但我買親英超都冚家剷
我仲考慮緊買唔買好

唔好哭

mg 出左咩水

唔派點買

派未 都話你最鍾意綠字

西維

白禮頓0% 唔敢買

主埸

港人港語 睇波Link

曼城

只上盤

屌 2:00先派 買唔撚到

冇人估到

TG plz

G chi

姐係唔係最鐘意我啦 咁算

買300派100

Thx

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b✅✅
13 伊拉克 高水盤 遲到❌❌

最後貼多一次

1 西維爾 2.5s✅✅
2 阿仙奴 2.5b
3 收咸頓 2.5s

英超兩場未必買 自行斟酌

what the fuck

講國語喎

呃尻人既 轉播大陸d直播網

屌跟唔切

MG要左咩

我仲有西維500

咁派我未

餵動物食野

角球買邊場！

槌半場8角 52100

個派錢比例好高

我唔理 我要錢

L

派錢 5 1 500

又同路

阿記 修仔 伊巴

唔岩咩g仔

阿仙奴
錫菲聯
西布朗
E巴

伊巴 有冇！

全對家

佢叻仔黎 唔理人

修goal

阿狗個即場角大硬到

高

爛鳩修10

修goallllll

得阿記有即場角買

阿狗半和

中你 留馬會ac

修！

又炸？

屌呀 炸乜鳩

Boom

炸NLM

修仔咁正氣

又唔見上場打富撚咁撚勁

唔好意思 有野做趕唔切出重心

炸乜春。。。

西咸d撚樣

炸完對家入 定律

點解永遠都有人覆假派狗

屌

咪算

比料！

買吧

話說其實修咸頓都係西咸私家雞
會唔會同阿狗一齊贏返一次

修半主 5 1 500

g之力

咁夜都要風紀出馬

有冇咁廢

西布條友假到

Allin買左其他野

又唔小心瞓左 skip晒

1 西維爾 2.5s✅✅
2 收咸頓 2.5s

0200 踩線買唔切列斯

列斯

列

西布19號黑鬼一野射自己龍

唉
睇唔到MG D水

靚到

西goal

dllm冇角既……

西布朗回傳直接入龍

大SAM都唔夠MG黎
西布朗秒輸

10分鐘，4場英超夾埋係0角

你老母 有冇咁假

蒲松齡大細波高手

1

加油呀列斯

2222222

荷爾蒙失調，好似係

半一上盤又話比狗買既 咁快拎一球

回傳入自己龍
MG燈力強到影響埋球員
利申:買左西布

梅西又傷？

自己入唔計

唔知阿仙等唔等到7.5C呢

WBA個龍做乜9

修 西 快手大波

閪閪地 買埋狼+1 一棍扑暈自己算

樓主請pin 著條上水

笑撚死 世界級烏龍

自己請假
仲讓深盤

修仔上呀

西維
西布
巴菜

咁伊巴都唔好得去邊

劍追到未

修般

叫蒲狗ok？

阿2222

小注跟你先

西布朗嗰球好勁

角大救星阿仙奴！

劍橋聯入波未呀

真金不怕g火

半和

幾時先派我？

留馬會ac

以前我都醉心研究半和

但係太撚緊張 成日爆血管 少玩為妙

列斯咁快手

半和只服小白

阿狗半和冇問題啦

角細夜

今場同果車狗爭幾遠

留馬會以家過，今日落唔到街

英國好凍

巴封乜

阿狗又變返廢隊..

巴var 12m

今日榜尾幾隊護級搶分戰，應該幾精彩

今日又執1K都唔想賭錢了
但好撚多波

巴12m

巴12

333

miss

Missed

疤12M都MISS

乜12M咁易MISS架咩
琴日李城又MISS今日疤又MISS

賓州半大goal

後悔買咗廠了, 有無得退錢

屌你老母死疤狗

救手足阿角大！

白半隊副選 都踢得好過阿

4場英超半細又贏

唔派唔乞了 多仇口驚自爆

dllm 半大又死

可以踢到無射過門....

有冇諗過係阿支奴垃圾

我唔係你仇口

見到阿妓出啲人都唔開胃

琴晚布拉狗，今晚賓周加，葡正氣到呢

買左正on9
利申on9

識貨大波救星

阿狗對英甲讓平半都要諗下買唔買啦

揀波黎踢...對車狗咁撚勁..

電話佬射咪好

點知你會唔會偷偷地吉我

個個掛住英超 遺忘左賓州加大波波

修仔大波 一球都冇

上場食左春藥

炸左

333333

阿狗 應該入波

應該唔會的

俾個丹麥佬射抵死

阿狗衝呀

收到了 已過

英超半細gelll

有諗過買3.5s

咁你就要小心我會吉你啦

搬又做乜

指定動作啫

好彩英超揀啱咗冇買到亞狗大波

巴禁屌

西布會唔會半場追和

列穿盤

mg...

追條毛

乜撚野大SAM

比西布朗吹脤

列斯半大送錢送到

西維✅✅✅
西布❌❌❌
巴菜❌❌❌

屌你老母 列斯2:0 半大終於有錢收

屌 又係一講就入 點賭

西布朗JUMP

搬泥

伊巴手足

搬泥GOAL

般goal

狗尼10

修仔韋仔入波啦，買漏賓菲加

爭西咸

垃圾廠。

妹波妹撚到

Master G gel 晒頭

馬會精選即場0000000000

西布朗 FT追平 101100

冇

條條過關都而家斷緊死疤狗

射精聯真係今年降班穩膽

屌你老母錫廢到

買盤真係只服mg
大細波就E神 ⻆球跟⻆細

伊巴

準備有息波
葡超
風險評級1-10 越大越危險
半和 6
全s 3.5
半s 1.5

果然係馬會精選 2場00 另外2場就已經夾埋3球

等睇列斯聯大炒利狗

49000 都炒柒列斯
咪玩

巴入未

射精快和

列斯好勁

列3-0

cls 0:3

吊你老母 垃圾！！！

列癲到

你含撚啦！

列斯, 買唔到你先黎發威

列勁撚到

嘩屌半場0-3

列c

輸左維拉 贏返打比列斯

你係咪打錯ac

疤狗咪玩野呀 拿拿林入粒定下驚先

閪布朗如果唔失第一球on9 OG仲有得踢

電腦分析
三種類別今場風險都好高
取消

G 爺穿盤！

屌買左西布朗要驗腦

西布朗 追平我 十世球迷

列腺聯

列c咁撚勁把撚

same 冇眼睇

阿妓降班未

信咩護級專家手足可以訓了

果種廢, 唔識講

進攻足球真係好撚好睇

G 爺真係好堅
又中高水

半大全大勁中

死疤狗踢撚乜野學人讓2球

阿狗踢到呢......

邊個講半一上盤比狗賭

阿仙奴上場果然係車路士問題先贏

深盤讓球一律比狗買

終於有c

on9...垃圾到

列x阿 但阿似玩野點補好

巴goal

係咪遇險越強...

冇買到伊巴 我24

因禍得福

一屌即入

0-4

列4:0

0:4

4-0。。。。

cls 0:4

痴9線。。

買下盤咁輸都抵

列斯角大已死

分一球俾西咸得唔得

無即場就破半細魔咒

列斯聯分啲比其他啦

點解會可以miss左㗎 瞓7個鐘 cls

列狗想789

西咸7號進攻終結者

快啦阿共奴

西布朗黑到

巴var

出盡奶力追得失球
幾好睇

屌今晚做乜場場英超都2點開

買漏左

耶莫蘭高條廢老

頭4場 jump 哂

4點mg你曼定狼

賓3.5b未

疤9將功補過 拿拿林整多兩粒

巴炸

巴炸屌你老母咩

巴塞炸得好

巴炸咗

阿共奴入未

屌你個巴

屌你咩

伊巴穩到

_ _盤

魚腩笑到我

降班啦阿森納比下流隊㩒屌

伊巴入未

西波朗大sam唔係好撚勁架咩

想搬去leeds

炸你老母咩

阿狗半客ok?

西甲力造下盤

阿森納快

阿森納咪下游隊囉, 買咗佢我真係要驗腦

岩岩先開上盤 我信今場一樣

點解賓周加半大咁易開

西布手足去得好安詳

上場炒車狗，今場廢左咁多假到

對面榜尾

阿森納上半得一射

Metoo，仲以為今場繼績有奇蹟

阿狗想即場大波

炸12m 又炸 想買雞巴fg

巴狗12碼又炒 又炸

罰球王飛機

難怪

可以點樣補飛

你買左咩？

巴

屌你老木阿狗上場贏波仲以為係反底

廢到喊

阿森納

撚伯驚無左件玩具咋

西咸7號10號廢到仆街

想買少少伊巴和

華拿阿巴咸奧代vs奧巴金章比比
邊個組合廢啲

修仔

乜撚野錫菲聯場場輸

我場場都有買

修NG

佢掛住英冠手足

阿森納2.5b有冇機

劍橋追一追和比返半格黎

鬥氣注定入錢

角大24 半場0:4

齊驗腦

錫周三 重心

伯頓18min 11角

修仔同西咸下半場入三球

後面果個點睇都廢d啦
連樣都衰過人

有

撚

同路輸到傻

睇啱左場英冠

以為睇錯

睇少沙卡2&b謝雲奴？

30角

錫周三升班就好廢

巴入未？

買左角大
場波食左2角
Cls
仲有7個 好想死

希望神奇更衣室 錫菲聯下半場瘋狂刷角

其實都係中後場問題

比人入

原來巴塞冇美斯....pk了

開始

伊巴var 12

No 12

巴就入 勁刷⻆

毛事

就係鐘意佢廢

睇白蟻把握力

睇阿就含得撚

阿妓幾時肯入返粒

睇下換唔換人

巴塞幾時肯入波

想G

我都睇中你了

疤廢撚到

摩里倫斯辛達卡拉快入波

巴唔入比人入啦

到底錫菲聯贏波先定黃俊贏馬先

即場00000000

英甲入球大角球大咁正氣

心靈 客

有錫飛手足？

點解會信妓

中半格 easy

認得你心靈好撚準

做人唔好咁貪心
人哋都未失球

巴塞隆拿我屌你老母係咪-1都唔撚開俾我

西維爾又2.5s 輕鬆到

新港 球賽無效

再咁踢落去時間問題

修個場下半場3粒ok?

今場都係隨便睇左下
陣間個幾場就真買

巴都半9 痴鳩

比返3球12n白啦

跟了

列斯半場就收錢
派5 1 500

me

今年疤防守差左好多 成日送角

阿妓不如降班算

西咸7號幾搞笑

曼強攻陣

美揚5cm炒上太空

個龍救到啊

阿
修
10.5b

達蛇換人未

997

你

998